# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-06 19:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-03 19:32+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"

#. Translators: A player's default chat nickname,
#: ../otree/chat.py:45
msgid "Participant {id_in_group}"
msgstr "玩家{id_in_group}"

#. Translators: the name you see in chat for yourself, for example:
#. John (Me)
#: ../otree/chat.py:61
#, python-brace-format
msgid "{nickname} (Me)"
msgstr "{nickname}(我)"

#: ../otree/constants.py:79
msgid "This field is required."
msgstr "必填字段"

#. Translators: display a number of points,
#. like "1 point", "2 points", ...
#. See "Plural-Forms" above for pluralization rules
#. in this language.
#. Explanation at http://bit.ly/1IurMu7
#. In most languages, msgstr[0] is singular,
#. and msgstr[1] is plural
#. the {} represents the number;
#. don't forget to include it in your translation
#: ../otree/currency.py:202
msgid "{} point"
msgid_plural "{} points"
msgstr[0] "{}点"

#: ../otree/forms/forms.py:200
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../otree/forms/forms.py:200
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../otree/forms/multistring.py:67
#, python-format
msgid "'%(value)s' is not a valid choice for this field"
msgstr "'%(value)s'不是此字段的有效选项"

#. Translators: the label next to a "points" input field
#: ../otree/forms/widgets.py:84
msgid "points"
msgstr "点"

#: ../otree/templates/otree/GBATInactive.html:3
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: ../otree/templates/otree/GBATInactive.html:15
msgid "The button was not clicked within the requested time."
msgstr "未在要求的时间内点击按钮。"

#: ../otree/templates/otree/GBATInactive.html:17
msgid "To return to the wait page, click the button below."
msgstr "要返回等待页面，请点击下方按钮。"

#: ../otree/templates/otree/GBATInactive.html:22
msgid "Return to wait page"
msgstr "返回等待页面"

#: ../otree/templates/otree/Page.html:30
msgid "Please fix the errors."
msgstr "请修复错误。"

#: ../otree/templates/otree/RoomWelcomePage.html:6
#: ../otree/templates/otree/RoomWelcomePage.html:13
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎！"

#: ../otree/templates/otree/RoomWelcomePage.html:18
msgid "This participant label was not found"
msgstr "无效输入，请重试。"

#: ../otree/templates/otree/RoomWelcomePage.html:19
msgid "Participant label:"
msgstr "参与者标签："

#: ../otree/templates/otree/RoomWelcomePage.html:25
msgid "Click the button to start."
msgstr "点击按钮开始。"

#: ../otree/templates/otree/RoomWelcomePage.html:27
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../otree/templates/otree/WaitPage.html:68
msgid "Click the below button within ${secondsLeftSpan} seconds."
msgstr "请在${secondsLeftSpan}秒内点击下方按钮。"

#: ../otree/templates/otree/WaitPage.html:75
msgid "Please confirm"
msgstr "请确认"

#: ../otree/templates/otree/WaitPageBase.html:85
msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误。请检查日志或向实验管理员寻求帮助。"

#: ../otree/templates/otree/WaitPageBase.html:89
msgid "Are you still there?"
msgstr "你还在吗？"

#: ../otree/templates/otree/WaitPageBase.html:92
msgid "I'm still active"
msgstr "我还在活动中"

#: ../otree/templates/otree/tags/chat.html:9
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. Translators: the text of the 'next' button
#: ../otree/templating/nodes.py:849
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#. Translators: the text of the 'back' button
#: ../otree/templating/nodes.py:864
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../otree/views/abstract.py:168
msgid "Powered by {product_name}"
msgstr "由{product_name}提供支持"

#: ../otree/views/abstract.py:903
msgid "Time left to complete this page:"
msgstr "本页面剩余时间"

#. Translators: the default title of a wait page
#: ../otree/views/abstract.py:932 ../otree/views/participant.py:320
msgid "Please wait"
msgstr "请等待"

#: ../otree/views/abstract.py:1309
msgid "Waiting to form a group with other participants."
msgstr "等待与其他参与者组成小组。"

#: ../otree/views/abstract.py:1313
msgid "Waiting for the other participants."
msgstr "请等待其他参与者。"

#: ../otree/views/abstract.py:1315
msgid "Waiting for the other participant."
msgstr "请等待其他参与者。"

#. Translators: for example this is shown if you create a session for 10
#. participants. The 11th person to click will get this message
#. It means there is no space for you.
#: ../otree/views/participant.py:37
msgid "Session is full."
msgstr "会话已满。"

#: ../otree/views/participant.py:321
msgid "Waiting for your session to begin"
msgstr "等待会话开始"

#~ msgid "Please enter your participant label."
#~ msgstr "请输入你的参与标签。"

#~ msgid "Click the below button within ${secondsLeft} seconds."
#~ msgstr ""

